我真係好嬲 聽日返工先

我真係好嬲 聽日返工先
我真係好嬲 聽日返工先
我真係好嬲 聽日返工先

返完工 班狗仲唔死全家

其實一早講左，只要早D做文宣
然後將焦點放返係一個月一次大型活動
呢個活動安排係平日星期一，二，三返工時間
食晏時間，夠多人出來就會變相罷工
問題係依家太多活動，真係要諗諗集中返D有用既大型活動

其實想做成全民罷工一d都唔難